有冇人未瞓

心情唔好

點解

好想發癲但唔想發
好煩
當所有嘢都唔順利嗰陣就會每況越下
而好多都係bad choices導致嘅

同屋企鬧大交
同條仔鬧交
同朋友鬧交

好撚擔心香港
我又唔番得黎陪屋企人

但你扑完就想條女快d走

咁多交鬧

然後個ex搵番我但即刻reject option咗
之後條仔再嬲
之後隻兵想惹我發嬲
之後個fd因為我拍拖唔理我
之後同屋企人唔會有契機好番住
所有嘢都係bad choice導致 但我可以點

你喺邊

係呀 因為覺得 條仔以後拍拖唔會再諗約會去邊
唔會再諗浪漫嘢 只會成撚日想一見就扑 所以扑完想佢快啲走

呢d野唔好特登咁放上心
會突然發覺其實好閑
好輕鬆就會過渡

係呀 因為我心情唔好 唔想討好人 結果惡性循環

我知呀 咁我都係過渡叫下春

起我底

都唔想再費心思去愛佢 然後愛唔到佢

問下姐

諗到咁不如早d完

我話起我底睇下
我唔係串你

同唔到佢講 日日好番一陣又冷戰

起咗見唔到related嘅嘢

咁同佢攤牌傾

未有機會獨處 好難開始講

咁就唔港諗住
多d陪屋企人
而家好大獲咁
我想陪都冇得陪